[文青請進]LIHKG第一屆5字短篇小說大賽

我先

返高登？不了...

抆屎冇廁紙

新壇多得Joe

sorry ，你係好人

我她他我綠

你係好朋友

我係你老豆

此鎖解不開

伊度奧巴馬

你我他不了

潮退子孫根

一拳埋你單

忘了忘不了

我當你朋友

你好好,但係...

屌我好難過

留名

願也不再見

Go to school by bus🚍

我好掛住佢

幾時先有女

我同佢冇野

你係好人黎

慳返啖氣算

or 佢係我契哥

你唔準愛我

你很好，但是......

原來已經講左 sorry

IT狗無用

我有苦衷嫁

🙅💰👌💦👶

勉強無幸福

你...同佢...？

綠帽。

巴打有咩苦衷

女神嚟我家

i know that feel bro

我畀人話垃圾咪苦衷囉巴打

比男朋友親

Baby... He loves you better...

廁所逃不掉

我無女朋友

我付出左好多野 結果人地當你死

你條女，雞黎。

你射完到我

周瑜字公瑾

草木皆是兵
女神也是兵
大將與步兵
更親更重要

喜歡一個人

經過你身旁

屌埋我個份

緣來愛上理

利申：理科jj

啊~我都射咗

Fuck! Wrong hole! Oh shit!

夢遠心卻怯

第2度睇番黎
Stranger, Friend, lover, forever stranger

射左入左完

互射好多次

哩度香港呀

床底下的她

小朋友，窮，死
細路，努力，發

轉個彎就到

含吹瀨啜射

人地係一句短篇小說
5隻字點撚發揮

認真就輸得啦

望下你後面⋯

Champion, flight, my peers gone

將軍都係兵

IT is a dog.

活著為什麼

老爺唔好呀！！！

我說，我後悔

從來未愛你

5字bo師兄

對話
爸✓✓
媽✓✓
她✓

汝娘乃處女。

愛上一個人

對不起 謝謝

全新的背囊
狼狽的生存

一啲事都帽

九龍塘橙褲

三萬蚊 過夜

一國兩制，完

下你入左啦

我不是文青。

你雞黎架咋

LIHKG

認真地亂up

情非雙即傷

re-fucking of 支那

It is all about timing.

禾吾系甘牙

若然你還在

你值得更好

火。車 捐山窿

成功，需苦幹
贏在，起跑線
我屌，你老母

插班女學生

高登敗連勝

我出咗門口

我剛是你爸

差不多冬至....

她死？她還在

圍圈打飛機

我有男朋友

孽緣貫千世

認真左

春夏秋...
春夏

臭西蒙頭入

21314

Set B. Cash. Thank you

B餐 現金 唔該
毒撚買飯

唔爭氣笑左

那誰兒性梁

番工，放工，訓

Hi, set B mola mola
毒撚飯都買唔到

豆腐火腩飯

情深恨緣淺

this this this and this

娘子牛魔王

感冒左五日